邊個掟記者！捉撚住佢！

唔好掟記者！唔好掟記者！全球幾十個國家睇住我地！

冷靜！唔好掟記者！如果唔係我地就同亂鳩咁射班狗一樣！

Push